連登仔連民主係咩意思都唔知就學人講想要民主

連登仔真係同中共D傻閪思想一撚樣
我想知美國有哂共識同主流民意認為對支國策係強硬
假設CHINA JOE上左位
咁你覺唔覺得佢會一日或者一個月就對支那好似以前咁咩事都無發生過
你當兩會同美國公民係死架
用獨裁思想去理解批評民主國家係咪搞錯左D咩
傻閪連登仔不如老實承認自己同支那賤種本是同根生好過

所以我比較驚兩會落晒喺民主黨手上
始終呢一年大多數對華法案都係由共和黨提出來

以我所知美國建國到而家未試過有是但一邊操控哂兩會情況

奧巴緊時代唔係試過咩？

同埋唔建議神化侵仔
佢其實只係american first理撚得支那點
只係支那搞鳩亂哂佢盤棋同埋俾兩會輪住屌先至搞鳩支那

馬*

（比你發現我打速成添）

唔係死又點
佢唔搞死中國咪又係香港仆街
支那JOE一上任就會放生
重新談判,所有野當冇發生過

我想知重新談判D咩
美國因為武肺死左十幾萬人當粉筆字抹左佢

搞笑咩你
美國死左十幾萬人佢地當係特朗普問題
佢落左台就梗係冇問題

唔打仗救唔到美國經濟
Biden冇得揀

退一萬步黎講
就算美國真係放生 成個支那遲早俾刁大大玩死
而家成個大饑荒2.0前夕咁
加上全世界因為武肺收窄左糧食出口
即係話 支那而家就算有錢都未必買到足夠既糧食

佢地係咪講緊左膠呀
美國全部人口都係左膠

又搞笑
大饑荒完老毛有冇落台,中共有冇收皮
支那死左6億人都仲有大把人夠搞鳩你
死梗幾億佢地仲開心

你拎毛魔同刁大大比你先搞笑
被人捧上神台根本係兩個級數黎
如果刁大大有咁既LV蔡霞洗撚走過去美國屌鳩中共呀
搞笑個條友係你先岩

大饑荒嗰時美國對抗緊蘇聯呀老友
而家？

有人反對佢就唔係同一個級數
你連支那人既奴性同民族性都唔清楚
淨係識活係自己世界到學咩人講政治

我單純地討厭左膠道岸貌然

民意還民意
民主黨控制哂主流媒體
佢地要帶風向去放生支那根本唔難
或者china joe 揸流灘 支那賠錢了事都唔出奇

非常同意
Btw 小心被熱狗

成日都有
但兩邊supermajority就真係少

傻閪你走去睇下蔡霞咩出身背景先啦
你係咪覺得佢會係街邊既路人咁款
同埋ON9仔除左民變仲有政變呢樣野

侵的初心應該真係覺得支那搵咗美國咁多年著數

嘔返啲出來好喎

即係好似超級市場問供應商攞下上架費咁啦

之後發生嘅事

係大家因為形勢走向互相博奕的結果了

雖然我起左底知你咩料
但估唔到你比我想像中更加無知

ON9你睇下劉少奇咩出身背景先啦
邊個黎架食得架?

好心你咪弱智到是但拎個人出黎做POINT啦
劉少奇有冇公開反對過中共呀傻閪

憑你呢句已經證明你好有智慧
靠你香港光復左啦

自己懶撚醒咁覺唔覺得好鳩肉酸

搞笑
求其一個教授反共屌習大大就核彈
劉少奇反毛就是但拎個人

唔夠講就開始轉移話題想人身攻擊仲肉鳩酸啦黃屍狗

蔡霞匪諜後人來

你可以當佢係慢慢周嗰類人

事實上共產黨最強部門就係間諜了

劉少奇反毛都講得出
你訓撚醒未

我明白佢地既既擔憂，因為講真，民主黨咁多年基本上都係得把口鬧中共，而且因為民主黨提倡既係大愛，所以咁多年佢唯一既實績只有幫助中共，期望用大愛感化佢，佢地驚民主黨上台會回復大愛論我可以理解，但屌人無助解決問題，而且由於我地唔可以干涉人地既選舉，所以根本無野可以做到

預期做敗犬係咁屌人，不如專心其他戰線好過，甚至曲線解決問題，我地驚既係大愛唔係民主黨，咁咪宣傳大愛對惡人只會比人利用囉，唔關政黨事，只係理念唔算干涉選舉吧，專注政黨同個人係ON9又無用既行為

劉少奇就係想將老毛擠兌成虛君

老毛先至反撲喎

佢真係唔識邊個黎架唔好笑佢

其實我唔係信侵，而係信佢身邊嘅pence同Pompeo, 佢哋真心反共。
而我亦唔認為全部民主黨都奶共，只係信唔過痴呆登，覺得佢係希婆果類

你當Pelosi死咖？佢同Trump有私怨啫但佢本身都極之反中撐香港個喎

劉少奇真係反毛咁中共做乜鳩要幫佢平反
毛魔個陣行錯路想STOP佢但事實上佢仲係毛FANS

咪拉埋人地搞到同你一個GRP咁啦
叫得人黃屍狗都知你咩事

四年前 全美共識 同中國錢齊齊搵

個世界會變架

咁你講西咩，比完又話唔同 LV

史上死最多人都唔倒你歸晒係毛魔勁

你知唔知我講緊咩

你呢種懶醒智障唔係黃屍狗係乜野
平反果陣毛魔都死左
其他人本身唔妥毛魔又同劉少奇FD底幫佢平反有咩出奇

no

因毛死後佢一系人馬已全然失勢

鄧小平實際上就係劉的承繼人

你睇到毛嘅頭像仲掛喺天安門

睇唔睇到江青獄中自殺

李訥下場慘淡?

以你所知美國左膠佔幾多成?

你哋嘅歷史係體育老師教？
毛魔係拉一派打一派，維護自己權力，根本唔係反唔反對嘅問題

連登仔連Pelosi 係邊個都唔知

老實講我真係唔覺得有邊個係真正意義上既反毛
你講既江青同佢個女只係想維持毛魔聲望俾人拎黎祭旗

前期係嘅

毛先拉攏周, 鬥死劉

而實際上周劉都係行蘇聯路線

文革初期劉都收左皮啦

後來都係毛周2人為首嘅土炮系 VS 蘇聯系

P.S. 我啲歷史校工教架咋

你覺得冇人反毛?

WHY?

鄧連個仔都比人攪到殘廢

咁你點解釋毛一死, 佢啲門生四人幫就即刻收皮?

老實講 冇trump帶頭say yes 國際線都行唔到咁遠

毛魔比人捧上神枱個種程度幾乎係難以想像
你諗下點解佢整個大饑荒出黎都無人屌佢
你都識講毛死四人幫即刻收皮
即係事實上無人敢公開反毛甚至要等到人死左先敢出聲
咁既話你覺得仲叫唔叫反毛

你既反毛同我既反毛定義上有好大誤差
我係based on蔡霞公開反刁黎講

彭德懷算唔算公開反毛?

好似#46咁講
文革單野根本係毛魔想維護自己權力整出黎既鬧劇

不是鬧劇呀

正如我#33 所講

劉想將毛捧上神檯架空

所以毛就反撲

所以你可以話劉少奇作繭自縛

佢嘅造神活動反而令毛有反擊佢嘅工具

點解我覺得係毛整左成堆蘇州屎唔想認衰仔先搞文革出黎
不過點解會爆文革不嬲係個爭議性話題

你都可以咁講嘅

但實際上毛從來唔係咩真正嘅共產主義 列寧主義者

只不過係投機主義者

文革主要就係為咗鬥死周恩來為首嘅蘇聯系

但周實力太強

咁好多人口頭上都支持香港
但要評價一個政客我諗都係睇佢實際上做過啲乜比較好
除非我比人帶咗風向，我印象中民主黨真係好少提出針對中國既法案。唔知係因為有啲technical reason定點

香港人權民主法Pelosi有份草擬同埋將份議案調前，請問夠實際未？

所以返正題
刁擺撚到明就係要走毛魔路線
一遇到問題就會拎文革經驗做參考
但係佢聲望同民望無毛魔咁高
而家佢做同樣既野會唔會有人反佢
上面件傻閪話唔會有我先同佢嘈

習好難做過毛嘅狠毒精明

毛後生據說為咗謀財害命

連一齊攪湘獨嘅彭璜都殺

狼毒有既
但精明一定無
所以我先講支那遲早俾刁玩死

毛點會唔精明呀大佬

我講緊刁

佢唔撚掂啦

你當總統內閣權力喺死就真
如果總統內閣唔做嘢
下下要等國會夾
所有嘢都會慢好多
總統直屬仲有 FBI 可以做調查
國會都冇對等機構
如果侵侵內閣制裁力度大過拜登內閣
正常人都會揀侵侵內閣
拜登上到去仲要花時間心機夾佢

同埋民主還民主
美國政治制度還制度
唔熟書唔好拋書

冇人話民主黨冇人撐港
但共和黨提交大部份撐港議案係事實

柒左就認啦傻閪
習大大一上任已經革走哂其他派系
依家要鬥都係佢自己內部鬥
捧左自己上神台其他人都冇得搞低佢
依家淨係靠收買左膠干涉美國大選
等你呢種傻閪相信美國民主好成功邊個贏左都反共就咩都唔洗做
到時CHINA JOE贏就開開心心一齊做生意搞鳩死你班香港人

開開心心一齊做生意
其實你係咪認為CHINA JOE上左位會唔理美國經濟同主流民意直接走去理支那人先

取消支那關稅咪振興左美國經濟
班美國人聽到不知幾開心
你唔係真係以為班白皮豬個個都關心政治呀
隻黑鬼做左8年垃圾出黎依家都照吹捧啦

我唔知你點得出呢個結論，明明兩黨立場一致
《香港人權民主法案》起草人有：Marco Rubio(共和黨)，Benjamin Cardin(民主黨)，James Risch(共和黨)，Robert Menendez(民主黨)

其實我一直諗唔明你哪來的邏輯認為取消支那關稅=無事
你拎兩年前局勢同而家比係咪搞錯左D咩

單係人權法案反映唔到民主黨對中國整體態度。
咁公平啲講，民主黨始終唔係執政黨，冇得比佢表現呢一點。
你話我先入為主都好，宜家侵政府對中國的確係好強硬，呢啲唔係吹出黎，所以情感上自然想佢同共和黨繼續執政。

係你班人覺得支那力捧支那登,佢份人都一定冇問題姐
笑大人個口
咁多美國人反侵又唔見佢收哂皮咩都做唔到
不嬲選完民意就係笑話
鬼佬民主制度就係佢做得差都好,頂到4年就可以換
唔會同你咁麻煩日日係到換總統